梵蒂岡會唔會受到感召，將馬國明同sammi同時冊封為聖人??

話哂都是香港之光，有冇人等緊第2個奇蹟??

馬明就難講啲，sammi有得諗下